-метод обьекта это функция которая связана с этим обьектом и может манипулировать(создавать, менять и т.п) 
его свойствами через ключевое слово this
-булевий
-Значенням посилального типу є посилання на інше значення